Cube時隔3年！新女團LIGHTSUM「超正2成員」曝光 網驚：像Jennie

南韓娛樂公司Cube一手打造BEAST、4minute、PENTAGON、(G)I-DLE等團體，相隔3年，該公司風光宣言將再度推出新人女團LIGHTSUM，4月起動作頻頻，先是曝光女團的名稱，19日還加碼公開2位成員的廬山真面目，年僅19歲Sangah與17歲Juhyeon，都擁有甜美的外貌，其中，Juhyeon還曾參加過《The Unit》、《Dancing High》選秀節目，累積一定知名度，甫公開便引起討論。

▲Juhyeon過去參加過選秀節目。（圖／翻攝自LIGHTSUM官方推特）

▲新女團LIGHTSUM的Sangah被指神似Jennie。（圖／翻攝自LIGHTSUM官方推特）

LIGHTSUM是Cube相隔3年再推出的女團，官方19日公開2位成員的形象照片與影片，19歲Sangah紮起馬尾時，五官神似BLACKPINK的Jennie，散發出清純可愛的氣質，另外一位17歲Juhyeon則是與演員金賽綸的樣貌相仿，她當年僅15歲就站上舞台，展現出精湛的舞蹈實力，留給觀眾深刻的印象，此次以女團LIGHTSUM正式出道，也讓歌迷表示非常期待。

▲▼新女團LIGHTSUM美貌出眾。（圖／翻攝自LIGHTSUM Youtube）

據悉，LIGHTSUM團體名意指「聚集各個小的光點照亮世界」，19日不僅曝光平面的形象照，還有一段動態的影片介紹，網友大方稱讚「動態的更美」，引起熱烈討論，至於該團成員人數、隊員資訊並未有確切的官方消息，自曝光出道消息後，官方便對於成員的個人訊息保持神秘，使得歌迷更加關注、好奇，團體預計在2021年上半年正式出道。

麻麻地..

似jennie咁慘...?

吹到上天

咁就大檸樂

初媛呢